咁多黑天鵝 有冇清可以拆解呀！！！！！

sor 我唸都冇人拆到

好彩買左7500嘰嘰嘰嘰

等麵仔開post 等咗好耐

今日9點後
熊軍話事！！！！！

Lm bin c

有麵神，冇瘟疫

做咩姐你，想燈到個市倒升咪講
好彩大把牛

仲唔俾我捉到你 次撚次秒負皮個兇手就係你

唔好屈

麵仔又救市

100手牛屌打你呀臭閪面

又堅唔係bo

熊軍話哂事

開市後all in call

對家又贏 牛哈哈

喂屌 仲咩抄我名啊

今日開282 一分鐘上返289

5.97 3300 星期五朝入左
之前買落6.55 4600上到7.3無走
得咁多

????

In 7500 we 7s

財經台一家親

麵麵係咪偷偷地買7588，點解A股會升

有方向了

跟左樓主 羊到開巷
今晚m記加大

武漢沙士黎到